【失去知覺】百老匯男星Nick Cordero染武肺併發症須截肢

經常在百老匯劇扮演硬漢的東尼獎（Tony Awards）提名男星Nick Cordero，因武漢肺炎併發症而必須接受截除右腳手術保命，其妻子在網上佈告情況。

Nick Cordero的太太Amanda Kloots昨日在IG指醫生開薄血藥給Nick，以治療右腿內的血塊，但薄血丸卻引致內出血而須停止服用：「我們停用薄血藥後，腿內又再有血塊，所以右腳將於今日切除。」Nick在染上武肺後，於上月31日入深切治療部，並需要接上呼吸機幫助呼吸及失去知覺。Amanda每日都會傳10個月大兒子的短片給Nick，等他醒來便可以看到。Nick於2014年演過大導演活地阿倫（Woody Allen）執導電影《子彈橫飛百老匯》（Bullets over Broadway）的百老匯版本，在劇中飾演軍人。